現今社會原來燦神已經有歌做啟示

《我還可以真嗎？》
Charlie Charlie Chit Boom Boom…

每人有大口一個，最怕因口多隨便亂「UP」野
我決定每晚食話梅和食蔗，唱卡拉OK唔想多講嘢
收起個口可免犯差錯
Charlie Charlie Chit Boom Boom

每人有大耳仔一對，最怕假消息當咗真的聽
我決定朝朝聽如來佛經，晚晚聽CD從此不打聽
塞起對耳仔可免犯差錯
Charlie Charlie Chit Boom Boom

每人有大眼睛一對，最怕睇得多重加谷鬼氣
我決定天天睇小說和大戲，晚晚打TV GAME，煩惱不須記
掩(「UM」)起對眼睛可免犯差錯
Charlie Charlie Chit Boom Boom

每人有大腦袋一個，最怕諗得多，強迫思想錯
我決定休息即飛去多倫多，咪理啲NEWS重複咁廣播
扑散個腦袋可免犯差錯
Charlie Charlie Chit Boom Boom

廢人係我，重有幾億個，遠處的清風，如今吹醒我
這氣候今天如洪流掠過，叫我應開放，重新找真我
追蹤理想點算犯差錯
講真相冇犯錯，聽真相冇犯錯，睇咯！諗咯！
Charlie Charlie Chit Boom Boom

唔係cheap boom boom咩

我就係屎忽痕宊然諗起首歌,SEARCH完發覺D歌詞咁有意思

犬儒主義者的徹底不相信表現在：不相信別人的熱情，不相信別人的義正言辭，不相信有所謂正義的呼喊，他們甚至不相信還能有什麼辦法改變他們所不相信的那個世界。他們把對現有秩序的不滿，轉化為一種「不拒絕的冷漠」、一種「不反抗的清醒」、一種「不認同的接受」，獨善其身，只要自己不受傷害即可。「既然世界是如此大荒謬，大玩笑，我亦惟有以荒謬和玩笑對待之。」